乃木坂46討論區#254:請支持二期大家姐 堀未央奈

乃Po呼籲:
堀未央奈 23歳お誕生日おめでとう
二期是個好東西 請大家多多支持

[/size=5]

[size=6]

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

[/size=5]

[size=6]

留名

飯聚圖呢

LM
預祝掛橋入25單選拔

lm

LM
想知上個po後段有無討論，唔想追

推咁耐結果唔是開生日po

今次預50人
有野玩
有獎抽
有生寫拎

有疑問可以tg

出手爆po未

大家好我係日村勇紀

白石麻衣老公留名

生日po呢？

蘭仔好撚正

祝珠美25單再入選拔

真·白麻老公留名

qq柴寶留名

祝牙喜25單center

多得你地

這個討厭人生 怎會這麼發生
有什麼使你 學會放棄問誰人是你
想有一些變更 改變整個人生
要盡一口氣 在變化裡重新找到你

音B

唔係生日Po喎ching

係個標題打有咩意思

up 相 system 好撚廢

咁爆黎有咩意思

二期大家姐別樹一格

咩意思

滑奸奶

內文有咪得
唔明大家點解咁care

介意既咪自己推爆個po/開新po

全世界最可愛的 ayame 飯留名

得堀黑爆條能

唔喺係標題打先至係生日po咩

我要爆既話容乜易

再爆過囉

gchi

牙堀生快

屌啦
口講話自己係迷堀果D 岩岩都唔見曬人啦

請出手

睇黎聽朝可以去新po留名

唔爆了，堀唔關我事

推得咁緊要居然唔係生日post？

咁冇人推
佢又推左半個po
佢話事啦

果然係堀推，個世界觀同堀一樣奇特

聽日推得爆咪開返個
推唔爆咪算

推乜鬼
開新po啦

仲要禾地啲反堀幫推

出手未

你柒左咪你開返
唔開咪繼續推

我都係咁話

真あやめ推 LM

好飄

諗住咁多堀推實有人爆先幫手推下

依家先走出黎
扮到好緊張咁
到底係咩心態

無咩人推

我尾段幫手急起直追 我仲要唔係迷堀

一生只愛堀未央奈

老婆

開唔開都無分別㗎啦

法國鯨妹冇上過水

笑4

打錯名就話開過個姐

掘末奈央

頭先up一張gif要玩我幾分鐘 cls

我直頭up唔到白麻張gif
要再用app 縮到3mb 先得

筒井嘅babyfat真係

好想搣佢塊紅卜卜嘅面珠登

去握手會搣

仲唔快啲去握手

no $

馬場打手全面進場

掛寶＞牙喜＞是但

牙喜=牙咩>是但

馬場あやめ

唔計波 計樣only
筒井＞馬場

重有得大

唔駛太大 好似白麻咁就ok

咪一鳩樣

馬場冇咁標緻
牙咩d飄牙氣質勁到殺死人

咁豬尾同青山ひかる點排

6 7年後冇咁飄牙了

分唔到了

呢幅影樣衰左牙咩

可能2 3年就冇咁飄牙

岩岩出果陣啲官圖張張都唔掂

馬場一黎就賣身材先 邊有得飄牙呀

珍，牙咩清純派

牙咩得15 無得唔賣飄牙啦

係 又嫩又純

岩本蓮加

呢個賣黑社會風

有手腳有大型party room推介請聯絡我

咁啱又係右邊面有痣

UNDER C大佬

但牙咩條頸多粒墨

仁月條頸都有墨

ham sap墨
同仁月一樣

遲下會唔會唔賣飄牙

老 婆 牙

twofold choice

要晒就唔洗揀

全世界最可愛的 ayame 飯

唔爆post就咁算

筷子君二代目生日快樂

有肥仔波你都啱

美少女戦士係咪期期都一樣 只係換左人做

肥仔波

#n

鐵人嚟 唔洗訓㗎咩

邊撚到肥呀? 睇過?

唔在香港

禾守身如肉

咁鍾意睇波睇飽佢

乃木坂46の齋藤飛鳥（21）山下美月（20）梅澤美波（20）が、来年初夏全国公開の映画「映像研には手を出すな！」（英勉監督）
漫畫改編 飛鳥做主演

係咪張gif 太大

應該係太大 所以LOAD咁耐
呢張GIF40MB 我用電腦UP都要十秒

豬尾》》》》all

原來依張咁大
其實10mb 都覺得大
但唔識壓細佢

要睇了

美月

香港應該唔會上

仲有之前傳飛鳥同Yoda拍碧藍之海
飛鳥可能會一年兩套？

要清 冇辦法啦

尋日up張圖都成分鐘
成本諗住up埋同美月嗰啲圖比手足
直頭埋hang機

我廢 唔識cut 搞到咁大張經

姐

琴日up張gif用wifi卡左好耐 轉用vpn就好快

會唔會爆死

一定要有啲嘢犧牲邊有可能又細又高清又順又高colour depth

掟條片上黎就可以一次過滿足晒你所有願望
仲有聲添

大師肯出手開班教整gif 未

矛能有錯

召喚迷雀手足一齊刷票房

套那些年係咪死咗

漫畫本身劇情講乜?

其實珠美啲相都p得幾勁 張張對眼都大到好誇張 有反效果

工事冇得p啦掛

如果你女朋友係馬蹄露，你每日嘅生活會點過？

如果你個推係馬蹄露 你每日生活點過?

原作者係公佈消息前已經有一堆伏筆
好識挽

我蘭

三個推巾

仲有應援色
雖然畫到飛鳥個隻白色有啲粉紫

早晚都嘔一獲

下面三隻邊個打邊個牙

世紀難題

禾梅禾月

一定係左

牙喜都好可愛的

佢分化能嚟

引き分け

想睇牙梅還原佢個樣

成日都有呢啲兩個都唔想揀嘅選擇

我全都要

關咩事

迷雀唔每個人睇十次都唔好話自己迷

未央奈誕生日でおめでとう。

🍉

不了

明明有啲網可以揀打和你唔用

揀打和不如唔好做

兩個都唔鐘意嗰陣呢粒掣就好有用 簡稱是撚但

套那些年死左咩？
係咪啲迷雀唔敢面對雀比人咀咋
Btw想召喚張gif收藏下

拍世界旅未

邊個面對到

南唔飲得碳酸又嗌香檳

頭5尾5唔係打和咪算 其他冇人理

張碟靚到 雀推必買

小事啦
想睇堀俾人揸波

白麻下一套劇好似乜都做齊

聽講無喎
有嘅我都想睇下

珍

雀冇得俾人揸

又引戰狗

雀南對望果下好正
南以為雀覺得佢飲兩啖就醉就話自己未醉

蘭仔同珠美開始fd

記得印象中佢覺得可樂難飲 係純粹真係唔鍾意飲定直頭唔飲得依啲嘢

我記得工事中南飲果杯可樂睇黎似冇氣定唔凍
而且唔排除工事中比既係百事

好似話會見bra？
唔太記得總之好正

たまらんぜ

禾七

果下甜到糖尿

屌
平時睇慣啦

有圖未

lm 禾純好大隻

.gun

有冇人訂左大福個mail
想問佢係咪講左中國台灣
定係啲大陸L自己意淫將台灣譯左做中國台灣
有冇人講下

唔中意碳酸那喉嚨

感謝音推 我愛大福

咁都打晒飛機

我就係諗緊咩料

其實自己個心一早有曬答案

比人乜緊

可能唔咁譯upload唔到

不過老實講 自我審查定國家審查又好
就算比你打到出黎 以中國人啲玻璃心
被佢地見到佢講台灣係國家我驚大福去到上海被人鬧死

comment條友

所以叫大福唔叫みり愛係驚打日文會比人屌

鯨妹上水未

就算講完梅奔依然咁爆

幾時到乃團 想被清算

乃團歸乃團 政治歸政治

可悲既國家

話抵制嘅都係無飛

23碎大家姐生日 二期得蘭仔腥mail

かりん真係迪士尼KOL
兩個都好得意

放心 最撚嘈既撚樣多數係一分錢都冇出過
不過掉返轉無奶油特登整到自己個推比人罵 呢啲野隻眼開隻眼閉算啦

想點，又唔po軍團員著軍團長T既相

吉野家新廣告

好想畀聖仔係咁踢我

以為係堀

邊個幫襯就是鬼

反朋了

其實七係唔係仲係成日比嘉實賓LEAD被轉頭

我只會話唔係幾適合做mc

想訓係聖仔對大脾到

bra 少野啦, 山田孝之個套都有

嘴掂嘴ok, 唔大車就得

日本吉野家關乜鬼事

試睇白麻大車

花瓶係咁

試下出面貼睇下幾多負皮

被動型mc 但係開正話題可以喋喋不休

好撚屈

好多人都可以 只係差一個機會

辛苦了

上星期SR掛

呢個牙堀最正

唔巧啦

俾你哋嚇親

唔通鯨妹係性感神秘人分身

我想摸下聖仔隻 pussy cat

第一次見到生日PO 唔係睇標題 係睇內文
祝え 乃PO新人士新作風 連開PO風格都唔同哂

原來你係咁既人

隻貓仔 plush 好得意

奶

左who

龍懷樂

比人打嗰日

禾早川

仆街仲jer

唯愛与田

邊個比人打？無上幾日水，禾係咪miss咗啲咩

我老婆与田祐希

GOOGLE 馬蹄露

其實我唔覺得牙柴似比人打條女

蘭仔個mail 肯換機未

部手機我送既
所以佢一路都唔肯換
話要等我送部新既俾佢

幾時送新機俾佢

快手啲送啦你 iphone11出左仲みみもも

發咗達先

等你發達黎都蚊訓
蘭仔都係交返比我啦

新伊織

QQ蘭仔

禾係牙刷

唔怪得最近叫禾買過支牙刷俾佢

係 佢用能左禾嗰枝 之後禾叫佢賠翻枝新嘅比禾

九州第一美人

個feel差唔多

一齊用咪得

手足眼睛雪亮

不過早川屈啲

原來頭先有牙
セクシーにうっふん♥ + 好いとーよ♥

#のきおび #早川聖来

張相我影 一陣扔左支牙刷佢

禾唔制

有misa個份色氣

有經驗係唔同啲
早川攬仔.jpg

屌
出街先黎開showroom

收皮啦收皮啦收皮啦

其實伊織唔差 問題係佢係二期呀

你咩事

矛左鯨妹跟得唔夠貼

鯨妹去咗邊啊

佢平時會叫人上返黎睇工事中

19歲攬過仔有咩咁出奇
你話咩咩有攬仔圖流出就驚啦

195歲攬過仔有咩咁出奇
你話天天有攬仔圖流出就驚啦

法國前晚佢都有睇工事中live

佢日日攬禾啲相，禾收得好密唔會流出

想問下大家近期用手機app係咪上唔到乃YouTube channel

牙也咩

平時好少上，啱啱試咗上唔到

呢個係咪另一個？？

花奶mail圖 抵禾加訂一個月

好熟口熟面 原來花奶生蛋blog腥過

兩種享受

俺の妻

已解決 location 要set 番JP

牙也咩家姐唔知係咩樣呢

可能馬場咁木水

我反而調轉喎，頭先我VPN去咗日本上唔到，閂咗就上到

依到之前有人話啊哥嚟嘅

乃po唯一清泉

一開波個下好qq

終於有熟肉

好想做矢久保

柴田都幾可愛

即刻睇先

又想加推？

今日又加推多個

尋日同今日都冇加推過

結婚了

老公不是你

筒井同馬場幾時先夢幻共演

就嚟俾柴寶甜死我

係呀哥黎架

source?

契哥契上__

想睇豬尾多d

同邊個

佢家姐

睇少啲h漫

法國呢個po啲風氣好唔健康

Marika

我

一日加推一個有益身心

樂天個event算唔算

聽聞我先係牙咩大將軍

最近係咁 幾個分身冇出現好左啲

聽日貓舌係蓮叻同maaya

唔記得咗密碼

叫總大佬黎飯聚未

呢個真 越推得多越開心

1日1個 一個月多啲就推哂

大粒墨時期嘅相？

隻GAME唔係今年先出咩

QQ

依家推緊幾多個

想捏

16

好有彈性

食tg放題就有

娜娜蛇推去未

咁你食唔食牙

与田好可愛呀好可愛好可愛好可愛

wtf

仲以為係牙音

禾唔怪你 有次禾都認錯

哪裡來既自信......唔知岡田係後面睇咩感受

最初係推賀喜白石only
之後加推上癮

你盲撚

蝦頭黎既喂

笑到仆倒 中間嗌唔出名

白麻似

你排第五嘅早川

四期屌打二期

對眼識放電

你認錯自己推好多次啦wo

對上個有推音嘅都換左年叻icon

搵金太郎扮算啦

Twitter條友冇show到名 有冇起底組

搵到了

金太郎而家做人阿婆未
仲出黎跳

係有小小似

扮完又要道歉

似

個頭都係デカい

有冇招牌ずっきゅん先

之前搵個男人扮生駒 花花有d角度似似地

伊伊

西西

沉未

未得閒睇

番去睇屎帆啦

工廠妹>史帆

白麻著潛水衣暈船浪個PART, 身材好好, 個PAT 好圓一野撻落個甲板到...

聽日又要追哂咁多集

真係好想俾佢踩

....會唔會係咁

我都想

平時成日收埋條長腿

禾琴夠係啦

呢個真

cant agree no more

邊位手足中咗我嘅牙也咩

q到

講乜架

唔太清楚 但幾搞笑

佢有露過咩

頭先冇移到youtube直播條時間線以為仲未有

有你南可以睇

咪話收埋條長腿囉

減肥 岩曬我

啱晒你腩

77減到45

又要飲油

戒左宵夜同油22hr了 宜家又餓

仲唔快啲叫？

抄番香港

要破戒食宵夜變肥仔

只限於乃po 流通

壽喜燒香港有出過？

已經係 d乃po手足個個fit到漏

係唔係月月都唔睇

睇5週減肥法

咁啱睇緊EP133中田個地獄鍋

有幾條女幾靚下 想幫佢奶眼淚

德國腸：

仲有寶寶

第一排果個好正

上次張犯罪圖個個型棍

想握寶寶

著得幾戰鬥格

濃湯係壽喜燒汁

係

遲到嘅德國腸

土屋黑

屌 比人屌

鳩嗌未

屌那星食緊飯見到班美極嘔返出嚟

咁細聲 學下禾地香港人啦

撳番前D有靚女

肥野冇波

諗起都唔開胃

有冇人知marika幫琴子轉look嘅嗰集nogibingo係咩 想睇返

NOGIBINGO!6 EP10

多謝大佬

我都睇緊
梅澤好可愛

乃木恋 表演女孩ep2又幾好笑 係咁笑場

梅澤重演初自我介紹

完未 頭先整野食

啱啱完咗了

最近冇乜岩睇 食飽睇埋頭先腥出嚟集bingo瞓算

禾繼續追緊工事中
依家追到120~150嘅133

點解要話係120～150

識睇一定係由どこ第一集開始追

好快又到情人節修羅場

聖誕1小時先，月月變MJ

成班廁能
無一個名關牙櫻牙咩牙喜事

人地幾經辛苦先重新建立個傻婆型像

明知佢扮架啦 不過係有效果

15名嗰條友5次活動實體獎勵中能咗3次…

由どこ睇咸死都似

得三個MB抽咋嘛，有打event就有得抽㗎啦

聖誕個個好少有地搵演員做男主而唔係日村做
OL個學生場景 搵到要大叔扮學生

百合推胸比花搶鏡
黑仔皇

睇下初心寶寶畢特集嗰兩集工事中先

蘭仔好可愛

牙土啲生寫麻麻

依家真係唔敢叫新飯追舊bingo同どこ
睇完握後面係maimai最後握手

禾愛

新入坑睇到變橋推

睇緊sailor moon 2019好似唔係同2018完全一樣

未睇 但睇劇照好似有d橋段改左咁

俾佢對大脾 cool 實個頭係乜感覺

＜─

好滑

優蛋可唔可愛

夾實個頭

まあまあ

邊個頭

喂我屌你哋呀 企開啲啦

你都行開啦 我的

咁多人同我爭聖仔

到推po同課金就矛乜人上水

但舊野先多野睇

等四期有mail就課金
下年等禾開聖仔生誕po

飛機音大作家

秒gif

半個月前賣左部switch 之後用d 錢後追生寫
依家已經洗凸左
本身買左本muji 56個位既 諗住儲滿就算 點知愈買愈多

又加推 你就黎廁過牙侵

你咁rich 扮咩

邊有咁多個推
有巴打16推啦

課金呢啲嘢開始咗就停唔到

巴打d 相簿放滿哂？

仲要推4 個有兩個特別貴 白七都貴貴地

唔係 滿左2本姐 有好多都太貴 根本買唔起
利申 窮撚 拎part time啲錢黎買炸

玩得起生寫窮乜野

大TOP一定貴啦

你兩個咁rich 扮咩

已經2點 睇唔睇聖誕sp 好

睇

又jer

留返聖誕睇
咁你今年就有乃陪你過兩次聖誕

可能到時約左人

事實黎
玩得生死邊有窮撚

禾約你

宜家睇 聖誕再睇
就有乃陪你過3次聖誕

比我睇頭No王先

玩人鏈

前幾日碌carousell見到有d奶生寫都幾抵
唔知佢唔知價定點

禾聖誕約咗白麻同我過

一陣有白色不明液體

禾有牙喜

ep幾？

139~140

頭NO王好撚好笑

我唔包啦呢d
不過之前叫果位巴打想儲又唔知邊度買
我覺得可以一試既

可以睇埋乃木天2最終回 神之maaya

睇埋sp 睇呢個然後訓

乃啲問答大會好搞笑，啲答案錯晒

maaya 竟然有車牌

資格系アイドル 和田まあや

咩薬膳證書

個考官肯定係maaya推黎

佢同優里再test咪車尾撞欄

btw花花揸車金精火眼好cute cute

跟著就會順便睇埋情人節，美月心機王

屌 雀個妄想ドラマ

事實驗證咗其實我根本唔廁勸手足回頭是岸 唔好再屈我

推三坂都唔叫廁

美月係女子力定唔知咩 模擬send sms 嗰集已經好心機

真 終身只推乃團

真 只睇乃團

真 不過唔小心推埋長濱小坂

坂道是一家

Twitter 都係同一個staff 搞

今年有乃陪禾過聖誕

一枝公去旅行囉

可能月頭去握手會啦

好撚爽的
自從幾年前第一次獨遊之後
依家一約唔到人就自己去
每次都好爽同埋有啲新感受
例如覺得山陽人同福島人好nice

呢個真 自由自在個感覺好正

次次聽親ガールズルール個前奏就有種好興奮嘅感覺

加推未

銀山係千尋邊個景？

湯屋原型

正呀
好中意呢種風格

但接受一個人入住? 近年多左溫泉旅館比人一個人入住 我都試過幾間
但唔係間間都得

過條隧道真係有?

一個人俾兩個人錢

隧道好似冇

QQ

乃木坂46版セラミュ！無事に千秋楽を迎えることができました！
みなさんからの沢山の声援が届いて本当に幸せな気持ちでいっぱいでした。
上海もカンパニーのみんなと更に成長できるように頑張ります！

坂道果班幾時先入呀

嗰班都唔知係入依家有嗰三團定開新團比佢哋

公演完左先啦

銀山我問過唔侵毒撚玩

邊位清咁型棍？

不加推聲明

佢之前係香港影既寫真集邊仲有得揾

信和有

有次無意中睇過呢條友既片, 內容唔評論, 但佢都幾有心機拍, 同埋都應該洗過下錢買器材

但得百幾人睇....

禾想推研修生 你們可以打我了

但係聽講信和好多黑店

上個月係信和買咗

你個時買幾多錢

正 有教學

兩舊頭 我是旦入一間有就買無理價錢

哇 尋晚原來miria又圖海

thx

冇計，因為香港乃粉其實唔多可能得千零二千人

壽衣

一張兩舊?

日馬1480円咋喎

吓咁狗架咩
個個有朋友咩

變咗殭屍

毒撚無朋友搞到好多餐廳同溫泉旅館都去唔到

中！我都係どこ->工事中，間中再睇幾集bingo咁追

利申：追哂

打算仙台握手會著 握完就送中

全員無cut嗰段片真係喊到傻

係YouTube見到

其實酒店2人同1人都係差唔多價錢，book咗去到話同行嗰個嚟唔到佢唔會趕你走啩

一泊兩食有D兩個人會貴少少，亦都有D有一人plan，但食既野好頹，而且無乜選擇

多謝真衣有南睇

逼害毒撚...明明日本最多都毒撚

好多溫泉旅館都係咁

好多一人plan都係素泊或者食好頹既會席料理
有時想住下有溫泉既房，同埋食好少少都唔得

不嬲有推
不過有時太濃裝不了 工事中

ありがとうございます

一起身就見到咁可愛嘅牙咩

牙咩是個好女仔

牙桜

好靚

睇埋想被抱的12個女人第2集，果然氣氛同第一集差好遠

牙櫻+筒井

牙櫻塊面細一個碼

禾鳥

好明顯牙櫻向後左先顯細 心機女

咁計生寫都可以自己去晒相舖晒

冇矛日字版

平放變態仔生寫 有意pm禾去印

平時我都將聖來白麻個樣print出黎痴係攬枕到啦

痴去連儂牆

你點有我相

直心膠

應該得中文字幕同冇字幕版

手足你病得好嚴重喎

傻左 我以為係啲人喺gif度加翻啲字 諗諗下應該係cap字幕所以先咁

冇錯 只要有心

希望大家支持好女仔 牙也咩

哦

我都覺
明明佢兩個就係我隔離我都要去攬個攬枕

十卜

夠鐘食藥了

好多青山走犯

唔洗諗啦

依樣真係q 到癲
禾咩

牙咩喺乃木戀嗰故事寫得唔錯 牙喜都係 四期啲故事全部都幾正

唔同大家爭 我要最左夠啦

認唔到

珠美笑得好撚q

無玩
代入唔到

手足可以try try

真係好撚QQ

37陰珠美仲qq

『和ラー』新CMで鶏の水炊き風を担当した与田さんに突撃😊 💕

唔好整BARCODE頭就得

上面嗰兩張算唔算barcode頭

桃太郎２０２０

同珠美食泡菜火鍋

其實係 飛碟狗果集個頭最正

深川麻衣「ダメ元でいいから挑戦する」俳優一本への決意の裏側

其實個氣氛幾好 隨機出題比佢地同"白麻"做戲

佢笑人 ,心地唔好

係白石

未fc

泡菜火鍋=多餸公仔麪

又有圖嫖了

咩咩咩

麗奈

1號位
8妹喺二排最右 44大園玲認唔到

到底呢班人招嚟有咩用三坂都夠人 呢個時間入又尷尬

c位who

何方妖孽

All under

次次新mb雜誌相都好能伏
見真人又唔差

本身聯合招生已經係俾人揀剩嗰埋 而家入嚟真係做硬under

本日25時～
「坂道グループのオールナイトニッポン」
〈出演〉
#乃木坂46 : 北野日奈子、新内眞衣
#欅坂46 : 尾関梨香、土生瑞穂
#日向坂46 : 佐々木久美、松田好花

想問下呢個SR係咩黎

白石瘋狂射波 究竟喺嗰故事入面除咗嗰名外有冇出現過

咪ann

第三集出左

日文苦手睇唔明
唔該晒

廁撚啱晒三坂都有

個白石fake到 你留左班幾多年....

係咪講緊你自己

呢個list得乃啱我

仆街 垃圾台版三分鐘就cut撚咗 仲心諗"白石"點解冇出現 youtube揾返日版睇完先如夢初醒

=垃圾

日本妹最鐘意泡菜野

FOR日向選拔 + UNDER 補充成員

日向夠人 去欅做under啦

晌遲早搞選拔 你肯定夠人?

欅得一個選拔架咋喎
成廿幾個under

其實乃同欅個玩法都幾唔同
乃玩空降c 護法3個人
欅就大半二期入選拔

個團岩岩起咪可以咁玩
一有人氣你邊敢踢佢出選拔

日版一集幾長?

到左 冇得送中奶下goods算

youtube顯示4:58

意有所指
白石無得卒業

你講特別有說服力

睇熟肉得4:19 剛好白石出場同散水

永續白麻

中女坂

我以為你講第三集 4:58係第三集
頂乜原來第二集已經有 又係cut咗分幾鐘

等熟肉算 又幾好笑
youtube公式唔見有ep2 3

2期接班人

我睇人哋自己upload嗰啲

哦 咁見到ep3了 不過都係等熟肉

好似有條女入左4期但辭退
而家返兜

開條miria影黎睇睇？

幫人買的

佢唔走咪又係幫禾櫻挽鞋

ep3熟肉

乃而家有邊個唔係幫大家姐挽鞋

咩B最高

可以用黎抹

幾薄下 對摺可能先厚台北巾少少

牙也咩
牙也呢

一姐還一姐
大家姐還大家姐

娜娜蛇推ってどこ

蓮+ sr有冇人睇？

禾mai

得maaya就想睇下

你反蓮

清真識食

聖母正到
好彩16年握過

聽日sr有純奈

明日10/17(木) は18時頃から #伊藤純奈 が配信❣️

正

又反蓮

保護小妹妹

你成日反蓮

反蓮的都沒有好下場

唔知點解睇完你呢句笑左

今年呢個13cm上年嗰個好似仲大

report?

不錯

我見人地上年嗰個好巨 但啲設計

唔係吖 都OK喎 夠哂大
係個背景唔知想點

就係個背景柒 不過可以唔裝 我見日本賣到好能貴

反而冇乜留意呢種
有機會買一個黎收藏下

柒婆去左上海？

呢啲日文點稱呼 想買個

音b mail巧乖 知道今天係免費mail完結仲感謝大家

機心

flower flower

真有啲柒

好耐無梳馬尾

今日收左48封mail 好能癲

佢係咁學mc講普通話好qq

一個字 正
真人好大姐姐feel

係咁叫柒婆送中

引人落搭

10月20牙喜又上珍百景

有咩?

帶返阿梅上去

牙桜3集入面冇停過偷笑

導人向善

有白麻咩?

白石黎

禾兩條女

出人頭地

留級20幾年嘅部長

白石唔一定係白石麻衣

想要鬧鐘，係咪下個月留意福袋

奶共-50

伏袋只會送垃圾

好矛盾佢學普通話好qq但我唔想聽普通話

娜娜蛇笑到牙甩

你想要鬧鐘上日拍買仲好

廁

日拍D時計好撚貴喎

絕版係咁
鬧鐘斷哂貨
伏袋一定唔會送

推還推唔好改名

每日都要講一次:早川對腳好撚正

右

好似同我差唔多粗

圖呢

廠妹對腳好肥美

每日都要奶一次

禾楓都係

年尾迷白苦行順便握埋啦

隻狗

冇乜睇牙楓mail 掃下啲圖算

廁到

聖仔

嫖的啲mail

見異思遷唔要牙咩

只將focus放喺左邊 純奶

粗過廠妹

唔會的 4期入面禾是最愛呀咩的

佢最粗

依啲唔係叫粗 叫有肉地
我要有肉地嘅純奶

對唔對得住自己個名

啲肉生晒落對腳度

牙喜我嘅
唔好亂講ok?

我推三個 雖然鍾意柴寶多啲 反正又唔係要喺佢哋兩個之間揀

對腳咁正點忍

佢可能有操過

依家睇緊有無機會去埋名古屋
咁就可以分開握

禾唔會咁膚淺睇重依啲嘢嘅 齋睇樣同性格

睇錯你話唔會好似佢貢膚淺

唔割

睇屎帆算啦

屎帆好似身材正啲

禾剩係會關注好女仔京子

唔老唔鍾意

EP 頭NO王
みり愛：彼の左には日本，最後の週の事だ

睇日向唔睇ひなの睇嚟做咩

求奇一個上都會紅

係咪要細過我先叫後生=_=

一期=老

識貨

qq

無參與後製

擠出嚟係乜色

係電台成日搞衰佢張相

呢個look 正好多
平時d v 面嚇死禾

香港有冇地方有

見到眼鏡look就諗起學生妹七

想比禾七將我地晚餐既水轉做洗頭水毒死禾

祖國既紅色

飲緊了

支那蛇

蛇:对对对对对！

娜娜:祖国真牛逼🤙🤙🤙

留係日本搵食咪好囉

得老女人唔肯送中

g持老女人滯日

比你地燈2燈

七 : 你同我飲咗佢

唔飲就等鶳

到時老女人衝出亞洲

六條友好能嘈

比笑氣你聞完之後攞刀片9你

純乃補翻乃木天算

好女人
希望牙蟲咪教壞佢

2019仲純乃

飲咗幾支啦

頂你

ching毒發身亡未

聽日純showroom

清都幾爛飲下

正牙

禾ol屌打其他5個

年紀上屌打

又你

你係咪比老女人hey0過

你蘿莉控有咩資格講

我又唔蘿莉乃啲成員 蘿莉嚟講太熟啦

食開10後?

不代表本人立場

癲過黑心推

分化夠未

乃po最廁

啲牙宿係咁

啲老野先會成日話人老

我一直都迷ol架wo ching有咩誤會

細蚊仔缺母愛

ol 0期生最正

佢地唔識野 老先好 夠經驗

蘿莉唔揀10後仲有咩控既價值？

乃嘅老女人好正

咁？

堅係白色

乜lun嘢嚟

應該冇，你想要咪等我補貨個時幫你買囉

同埋依枝係護髮素黎

金爆

純奶渣男真係好正

啫係白色啦

清識貨牙

仲要好杰身

護髮素不了

呢個蘿莉咁醜樣

洗頭水好似係透明個支

兩枝用哂囉，我日日都係咁洗
枝護髮素堅可以流汗會速乾

不過真係幾貴

蘿莉唔是睇樣 而係一種態度🍻🍻

道不同不相為謀

你顏狗

睇年齡

牙松唯二朋友

洗頭水透明，護髮素白色

上次去日本各買左兩枝番黎用，已經用完一枝，一枝得好少，用到唔夠4個月

松村個樣乜事

唔靚控黎做乜

下面

夜鬼

ann佢地跳17單好搞笑

垃圾wwe

七

我細細個就聽乃木坂大

個個撈唔掂就剪頭髮

聖仔個sr成日拱到塊面咁前我有啲頂唔緊

忍得多對身體唔好

音越長越多人喜

@鯨的心

握手都好能埋

唔得 我下次全握就去揸聖仔

重溫 不過個握可以揸耐啲 全握個個都秒推好嬲

錯link 又碎了

唔怪得我睇哂成篇都搵唔到個性字

啲vodka溝油真係糖衣毒藥 明明矛乜味但察覺時已碎

小弟淨係識飲果酒
BTW幻想緊聖仔到時對仁眼

來仔真人冇咁仁 巧用心釣禾地毒能

無上水 三日了

下星期邊個做呢

你又飲
我飲開啤酒同whiskey

禾都係睇完音推repo先想揸聖仔

我聽日又可以去hktvmall 擺4枝樽加6罐日版asahi
滿50加1蚊換6罐唔小心買左

佢真係油鬼黎
whisky

強烈推薦各位睇聖仔showroom
唔推都跳住睇
全程心跳加速

又買
留名睇你變肥仔

隔幾日就見佢飲緊

已經係 冇膽同手足約飯

2019 sr仲係360p

好似日日都飲
一買又4枝6罐咁

你咁型棍驚咩

有冇手足有課 乃木坂46 Mobile

呢個星期一日溝2杯啫 上星期買左枝1Lvodka 依家見底

有 同手足夾下mail有錢訂多幾個

啲錢攞唒去養石原仲要養唔掂搞到石原走佬

青可唔可以幫我問下同聖仔講英文o唔ok
我唔想去個陣啞咗

1000